點解男人咁鐘意搞曖昧做player

點解男人咁鐘意搞曖昧 我真係睇唔透
其實可能佢對你冇興趣 但係真人就任何時候都表現得好熱情 Flirt flirt下咁 唔知係唔係鍾意吊住你咁
開頭以為佢係想追我 就會想了解佢多啲 但之後踢爆左佢有女朋友/SP 點解都可以扮無知扮毒撚俾對方收兵 處之泰然
為咗氹番你 又扮死狗秒回 又約你去d浪漫地方出街 同埋出街睇戲食飯嗰啲 但當你對佢態度好翻啲 佢whatsapp可以幾個鐘頭都唔覆
Whatsapp所有懶flirty或者嗲人既野 全部錄音 可能怕俾人cap到
social media facebook個d唔accept你 其實都估到應該有唔睇得既野係入邊
全世界以為我同佢曖昧 會拍拖 佢又好似好享受俾人咁講 懶理其他人閑言閑語
其實咁樣搞法我覺得自己好辛苦 日日都亂諗嘢 天堂與地獄好似一線之間咁

唉 其實估到大概個答案 只能說自己睇錯人但都求各位巴打解答

五個字想屌你o個閪

所有會引起你壞情緒都唔係一個好既追求者 完

你自己on9怪得邊個 知道對方係咩人 都仲唔收皮
好話唔好聽 第時同你一齊 咪又係背住你啪第二個
女人都係

搵刺激感掛

咩男人不壞 女人不愛
好撚憎呢句 但又駁唔到
女人都係犯賤

唔係個個男人都係咁 要帶眼識人
睇你個款都中曬落去 要學識抽離
因為佢由頭到尾都冇諗住同你一齊
就算一齊都只係屌閪
𡁻完就鬆 到時你只會仲難受

樓主pm我 我先係好男人

男人諗點釣你其實真係好麻煩
但唔釣女 剩係付出追到女咩
釣既話一個月就搞掂
唔釣既話默默付出幾個月都只是好朋友
你估男人想咁既咩

喂你自己都有責任架下話，呀大姑
人地搵你約你，你就一定要出去架
你自己知道佢唔係一個好男人，咁你唔走
仲留係到做乜鳩

好人壞人呢個世界咩人都有架啦
你唔學識好好保護自己咁無人幫到你架喎

屌你老母收皮啦
你連咩叫釣，咩叫追，咩叫吸引都未識分

最開心就是flirt同氣除衫果刻。

有得食唔食

無心插柳柳成陰

條 女人咪又係咁
根本人性黎

你自己都講左答案啦
不過睇死你都係繼續中埋去俾佢食

重晒point

點到即止 快過打針

其實男人有player 女人有收兵姐
根本唔係性別既問題
利申: 個人睇法

係mk仔先會做架依d野，唔係個個都係咁，邊個叫你自己又要貪型貪好玩識mk 仔

大把毒撚真心付出唔會有人理